得罪講句，Year 1 唔過三嘅唔適合讀大學

正辣殺不服來辯
利申：薄大Second Up

同意，利申IVE畢業

講得冇錯

利申 中三畢業

駁唔到

帥申：year唔過1追到2nd up

Year 1 啲course全鳩部都係啲introductory，又可以靠CC/CAES 拉龜，咁都唔過三嘅人，一係就懶，一係就蠢

之後點發力法

樓主收嗲啦屌你老母

CC拉龜

CC拉低咗我個gdp

洗濕左個頭仲可以點呀

依樣真 無論勤力定hea讀都過3 gpa過3=dse拎2咁普遍 唔過3真係要驗下腦